華為發達大計 請廣傳

依家每部1200蚊

最多咪幾個月後又解封翻

到時又升翻

再賣比手機鋪

發達了

allin咗

有冇期貨？

邊度可以買到$1200一部

P30PRO如果一千幾蚊一部，你有幾多貨我同你收晒佢。